其實收兵嘅女仔有無樣睇？

是咁的

我朋友暗戀咗嗰女仔兩年，管接送包茶煙飯隨傳隨到，基本上應該係男友要做嘅都做足，近排個朋友訂定buffet買埋Tiffany鏈同花諗住最後一次表白，但個女仔收完禮物食完buffet話未有心理準備拍拖

最後個fd喊哂問我應唔該應該放手…

放手，放開所有，俾錢更自由

繼續做兵直到做將軍再算

走啦

放手啦 樓主 要做足男友既義務 但無男友既權利 既話 一個月 內 已經收佢皮啦 比著我呢啲女 一禮拜唔洗已經block7佢

你的朋友就是你

我的朋友不是我

收兵既女 係一定有樣睇 今次唔精 當買個教訓

佢個樣好清純，屋企管得好嚴，佢到依家都仲覺得個女仔好好唔覺得係收兵

拍拖要咩心理準備？？
兩個人有Feel自然會一齊
放手啦⋯⋯ 樓主

要睇佢行踁 ， 佢有無多其他異性朋友 社交網路 有係成日較公開draw attention ...etc
排除哂 都無問題既話 條女可能只係怪怪地 怪人一個
咁屋企管得嚴都一定有關 唔敢妄下判斷
自己分清楚先

蝗蟈網民 個啲咩 綠茶婊 乜乜婊 個啲定義 值得參詳下 去分

反而勸欣勤呢啲就咪 人地唔領情既話 真係做多左
反而可能係你朋友 兵格 > 條女 娘娘格
如果條女 照收 又無講感情既話 又證明是閪女一條 所以真係要分清楚

個女仔過馬路試過主動拖我朋友隻手

同我之前中同一樣 。。。。

個女仔話好開心有人對佢咁好，要永遠咁錫佢，個朋友就話你開心佢自己都開心

我個個*

有無鬧醒佢？

你不是我男朋友 卻是比男朋友更親的人

即係咁
我從來未聽過狗公係會狗到條女返黎

一個願打一個願挨 唔好阻佢地
睇下幾時有人頂唔順
打唔打長久戰 其實都係你朋友自己決定架je
大把人都咁傻 ， 條路自己揀

未有心理準備同你拍拖

：其實唔夠鐘意

佢知道個女仔有其他人追緊所以先表白，話唔定真係只係唔想同我朋友拍拖

條女都好有問題
唔接受人仲收人禮物
好心啦
分明貪小便宜

一星期無料到就轉啦，咩年代呀

橙！同我朋友一樣咁仲有無來往？佢仲要成日會見到點捱？

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

yanyanc?

who???

我都有話過佢，但佢話個女仔開心就無計。。。

咁巴打點捱過呢段時間聽落好傷

咁樣愛得好辛苦喎放手啦
香港咁多好女仔，無謂長期愛一個唔愛自己嘅人

利申 A0毒撚睇法

會收禮物就已經代表收兵啦

可能我份人善忘 過左陣就覺得無咩野 雖然會成日係到諗 特別一到秋天冬天E D日子就更加會係咁

如果放到就唔會拖咗兩年咁耐

男人老狗為左條女喊哂口，諗起都打冷震

買埋鏈同花表白
啱feel就自然一齊嫁啦
邊使靠呢啲

咁一星期好似又急左啲

收兵冇得睇樣㗎
個樣幾純都可以收兵
利申：做過兵

姣但樣衰多
小部分係真靚女

我的朋友就是

佢覺得個女仔重要，所以先諗住咁正式咁表白

扮純喇屌你老味閪

都講到明最後一次表白
人地唔受 答案都好明顯啦

如果係好女仔 根本送野唔會收
你接送佢 都做得好明顯啦, 又唔拒絕你 姐係enjoy緊果個過程

你話佢唔係收兵 姐係相信中共有好人一樣

咁可以拖多幾次拖埋上房再話未有心理準備都OK既

兩年 放手 放開所有

收手啦
晒錢晒時間

On9 慘撚過上門鴨

無樣睇

楚楚可憐果D收兵最叻

戇撚鳩

樓主呢兩年駛左幾多錢係佢身上？

愈清純愈伏傻仔

唔好喊啦樓主

當買個教訓啦呢啲女真係咪鬼再俾佢繼續撚狗你

完全冇樣睇
識幾個收兵都係個樣所謂「勁純」嗰啲女仔
唔係講緊結衣bb嗰啲仙氣清純靚女
講緊樸樸素素、平時戴眼鏡、唔煙唔酒嗰啲女
成日收名牌禮物 個個都係男知己

明顯收兵啦 叫你朋友醒下 依個世界大把女

三日都卜柒佢啦

你的朋友即是你

表白真係好傻

做得太多 自動波乜都送哂 人地唔會珍惜

我唔同意，我自己堅冇心理準備拍拖

未沈船就走啦屌
通常靚女都會有一兩隻兵 見過唔靚既都收到好多
利申絲

中哂！直頭係咁嘅樣

條女心聲：咁大條水魚邊到搵

未有準備拍拖咁問佢扑下野先得唔得

扔走佢啦 遲啲佢至會愈黎愈demanding

送多幾個包包先啦

On9

明架啦屌 唉
唔好喊啦

如果一個男仔對自己咁好 要鍾意既一早鍾意咗
所以.......

女人食煙
個閪有毒 插得多會陽痿

兩年 仲唔放手on9

得閒畀啲甜頭你 問候下你 hi下你
冇嘢就hea鳩你 幾日先覆個emoji / 哈哈你
你暗戀佢佢做所有嘢
你都會覺得佢對你有feel
放手啦樓主

睇落乖乖女個啲最撚多

不過幾乎全部男人都鍾意睇落乖嘅女仔
可惜ptgf最多就係乖樣

你朋友=你

垃圾post都上到熱門 lihkg已死

創意台

有時候，佢收咗佢唔知，有人天生就存在做娘娘嘅基因，而你做咗你唔知姐。。。

正常唔收兵 佢拒絕你 係連份禮物同花都唔會收
佢依家收左 你明喇

你朋友樣子如何

咁又唔可以話人地唔受你溝 就話人地收兵既..........
大佬禮又係你送 飯又係你請 人地沒要求既喎 係你自己諗住對人好 人地就做你條女之喎 你自己做ON9仔 怨得邊個

佢=你 樓豬下個會更好

你未遇到個有Feel嘅遮

唔好咁八卦啦，你朋友嘅事關你鬼事咩

笑左 個個做兵都係咁講

ON9仔就有樣睇
樓主

派下兵糧咋 唔派點呃你啲禮物 放手啦

唔好浪費時間係拜金女到，根本個女仔只係貪。

佢真係好就唔會收咁多野又唔回報啦...
比人追得咁緊 又唔諗住拍拖就應該一早拒絕
收埋啲咁貴野又say no? 即係戴埋求婚介指上手但其實係拒絕求婚?
個女仔一係就好L蠢 一係就貪有人追嘅感覺但又唔想付出

就算唔係專登 已經無意中收左兵
試下唔搵佢一陣 睇下佢會唔會醒啦
你失聯都唔會搵返你轉頭 姐係其實唔care你啦
之後比你追到佢都唔會有好日子過

正常女仔對你冇興趣，你做多左佢都唔好意思啦。

咪呃自己啦，肯定你唔會放手。

我係絲
佢明知你咩意思
但仲要收你貴重禮物 真係好差
一個好女仔喺呢種情況係唔會咁樣收禮物
覺得巴打你就算問佢拎返都唔過份

一定要放手，佢唔值得擁有你一片真心

高手嚟

兩年

其實真正幸福既情侶係冇話邊個追邊個

女唔係咁溝架
女人係犯賤 你大大力打佢佢先開心 冷理佢 當佢雞咁 到時比返錢你過生活

咁都堅持到

你的朋友就是你

Block人咁惡

又無中生友

無, 有D表面清純既女仔仲恐怖, 扮到人畜無害咁, 最識耍手段就係呢班

又嚟清純

召喚屎眼都畀人屌.jpg

極端主義份子

放手

放手 你唔係佢條仔都對佢咁好 咁點解要比你做佢條仔
無左先會珍惜

條女很清楚收兵好過嫁人，真的身份不過女神。

你的朋友就是你...

其實做兵嘅男仔有無樣睇？

從來收兵最多都係果啲估唔到普通樣嘅女

我溝你已經係皇恩浩蕩啦，仲扮撚哂野吊高黎賣，呢d死八婆臭雞唔唱佢已經算好，淨係block

女人天生就係賤

[img]圖片網址[/img ]

樓主留返小小尊嚴比自己
快d放手啦

條女很清楚收兵好過嫁人

屌

Correct

拉

佢有冇要求你對佢好好先 無既話佢可能當你係個對佢好好既朋友 但呢一刻佢對你無咩諗法？ 你放一放手睇下佢覺唔覺得有咩野, 始終有d女仔好鈍 你老鳳咁佢未必有feel

去和你拖啦

其實好女仔係唔會咁樣接受人的“好意”
就算是暖男朋友都好，feel到對方有期待就會提醒對方唔好付出咁多，唔貪人著數，為對方著想，先係好女仔
唔好咁傻啦，幾歲的細路女都已經識扮天真啦，醒啦喂，唔好談到頭來一場空的單機戀愛

都有啲女會唔小心收左兵嘅
如果未拍過拖 屋企好錫佢
佢可能唔知有啲野非親非故做到咁係踩到過哂界

可以試下冷落佢
條女無左個咁close 嘅兵會好唔慣
如果有少少好感
係會返轉頭搵返你嘅

如果冷落左佢佢又無反應
咁應該退伍啦 兵

有d女唔受溝 但係hea鳩你 得閒禮貌性覆下你 又唔會係你身上佔便宜 咁呢d唔叫收兵
但樓主講個件拖左兩年 又收禮物又性 你話唔係收兵 鬼信咩

如果收晒d 禮貌先肯同你拍拖，你覺得佢係中意你定中意你d 禮物 醒下啦中意你既唔搞咁多野都一齊啦

做愛唔洗心理準備

樓主加油，唔好喊啦

我覺得你個朋友就係你本人

真
一定要推俾樓主睇到啦

放棄啦 要一齊就一早一齊咗

好行唔送，記住以後咪撚再上

身邊有Fd成功左
由條女有仔痴到而家坐正 痴左兩年到

天涯何處無芳草

可能人地受唔起

過來人
通常第一次拒絕但第二次接受既都係結婚對象
冇呢個覺悟就唔好再去

女仔只會記住一個自己付出過好多嘅人，唔會記住一個為自己付出好多嘅人

啱呀 我前日食左隻企企都好純 只係因為佢細佬有病先出黎賺醫藥費

唔好推啦佢話仲咩將佢嘅事放上連登

老老77 未一齊洗撚對佢咁好呀

男仔就係好中意啲樣清純既女仔
個人清唔清純就另計

放手啦個女仔唔愛佢 肯撚定

同意，記住所有女人都係犯賤的

個女仔有無係ig出post
話他不是男朋友，卻比男朋友重要

做到將軍都唔會做到男朋友
放手啦

大家咁話

7頁都無圖 就何無樣睇

普通樣嗰d先收最多
平易近人

呵翻啦唉

成長吧 有更好的主公

2年肯撚定係收兵
有d野唔係時間就改變到
正常超過3過月都未係你條女你就應該放手

心動過，不過唔想改變生活方式，所以最後不了

你點知咁清楚的

咁你一共係佢身上使左幾多錢？

笑死

一樣 雖然有時會羨慕 但諗諗下都係算啦

唔明係咪淨係香港個收兵風氣先咁勁 見到有啲性格差又唔好睇嘅女仔都有兵

男人老狗俾啲尊嚴啦屌，樓主你呀

你有咩問題

我冇問題

根本就係咁

樓主，佢收咁多禮好似應份，無謂再傻落去
走啦

agger

你既朋友就係⋯

直接問佢咁做唔做sp呀臭雞

好中point

on99

邊個叫你未一齊就訓身
人地又無迫你買野
想屌女都唔洗做到咁

望落去越無殺傷力越可怕

我又無表過喎 因為我覺得根本無勝算

被收兵嘅男仔就有樣睇嘅

無

雖然靚女比例高少少

但好多一般樣/中下樣的人都照收

一個月都知咩事啦

依個世界實有童話故事 不過更加多係災難悲劇收埸者

死纏爛打都唔識我睇到都覺得傷心

女人係好需要儀式

周圍都有你

唔撚駛俾面啲臭閪

走啦，下個會更好

係鐘意既話 唔送禮都一齊到啦

相都冇張

想我嬲？

點解咁多小朋友咁傻仔
Chok個好形象再見到A0狗潛在兵仔就對他好少少有無意給丁啲身體接觸引人FF好易㗎咋
傷過就唔好再中伏了

條仔自己都有問題，人地都無俾signal話冧你，你自己無啦啦主動獻殷勤，我係女唔收你做兵都對唔住自己啦

傻啦 無可能既野表來把撚咩 搞到面阻阻咪仲衰

呢啲臭雞一定要佢身敗名裂

擺明當你水魚啦

明既明既

自己唔做兵又洗乜理咗多

咁你點都要製造時機嘅
男人冇PLAN真係唔得架

呢個心態好正確，卑弓屈膝真係好低賤

你的朋友......

做兵我都係過來人
全世界都叫佢放手 佢都會on9到以為有一絲希望
呢的要佢自己醒覺

冇樣睇，識一個樣普通、皮膚好差，但成堆兵

因為佢成日姣仔，對個個男仔都曖曖昧昧咁，主動同d男仔有身體接觸(傾傾下計會掂人地手腳/借d意挨埋去)

咁既條件都多兵？我條件仲好都冇d男人真係好蠢

好靚女定點？

又朋友，你朋友會同你講哂成個過程？
假到曲哂線

同你條莖拍拖
扑埋你又話靚又話咩唔識貨
你兩個根本一擔擔......
都係為肉體關係

正常女仔點會收得落唔係男朋友送既tiffany啊 都幾貪心wor

你同你朋友講， 如果條女兩年都冇得畀你又攬又錫又揸波既， 或者有得屌， 咁代表你永遠都唔會成為佢嘅男朋友

無
但通常都扮到好清純 其實娘娘格

有